{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010926",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 일곱번째고양이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合入室が不可能になる場合があり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ペンションの特典としては、個別バーベキュー場を利用でき、炭とグリルを使用する場合は追加費用が発生します。 また、全客室で共用バーベキュー場をご利用いただけますし、ご利用の際には適切な決済が必要です。 駐車スペースも用意されており、海水浴場の近くに位置しています。 予約人数に限り使い捨て洗面用具を提供し、追加時に追加料金が発生します。 周辺には花地海水浴場、リソムオーシャンキャッスルアクアワールド、安眠島自然休養林、白浜港、安眠岩、パームカモミール、防浦港などの観光地があります。楽しいペンション体験をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まれますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損に対する責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー場や駐車スペースがありますか？",
            "answer": "ペンションの特典としては、個別バーベキュー場を利用でき、駐車スペースも用意されており、海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "使い捨て洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "予約人数に限り使い捨て洗面用具を提供し、追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には花地海水浴場、リソムオーシャンキャッスルアクアワールド、安眠島自然休養林、白浜港、安眠岩、パームカモミール、防浦港などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 475
    }
}